# Framadate

Framadate est un service en ligne permettant de planifier un rendez-vous
ou prendre des décisions rapidement et simplement.
Aucune inscription préalable n’est nécessaire.

Voici comment ça fonctionne :

 1. Créez un sondage
 -  Déterminez les dates ou les sujets à choisir
 -  Envoyez le lien du sondage à vos amis ou collègues
 -  Discutez et prenez votre décision

Tutoriel pour bien débuter&nbsp;: [Planifier un rendez-vous rapidement
avec Framadate](prise-en-main.html)

## Présentation vidéo

<iframe width="560" height="315" sandbox="allow-same-origin allow-scripts" src="https://framatube.org/videos/embed/827bdeff-759b-4e5f-94f9-0a272ae48157" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

## Pour aller plus loin&nbsp;:

  * Utiliser [Framadate](https://framadate.org)
  * Quelques [astuces](astuces.md) d'utilisation
  * [Fonctionnalités](fonctionnalites.md)
  * [Installer Framadate](https://framacloud.org/fr/cultiver-son-jardin/framadate.html) sur votre serveur (tuto)
  * Un service proposé dans le cadre de la campagne [Dégooglisons Internet](https://degooglisons-internet.org)
